覺唔覺連登仔影衰香港男人?話同女友食飯應該AA制既廢柴唔該入一入黎

睇老人家點講 果然好有智慧

1:35開始 3:22重點

連登仔真係枉為男人
抵你地成世做毒撚冇拍拖
就算有拖拍條女都唔係真心愛你

關你撚事咩 冇人想理你呀

唔好聽隻台狗亂up

被人講中嬲嬲豬呀?
平時食飯識同女人計較
要負男人責任去保護女人個就側側膊
垃圾

見冇人理你 理下你炸 傻尻

高條女八成人工 都堅持aa制喎我

你自貼未

就係你啲傻鳩做爛市

人地係台大政治系教授
唔通聽連登仔9up咩

on9真係無藥醫
所以

咁都叫台狗
你一定係港豬

成日睇呢個教授既片
其實佢好多片講既野好有道理 只不過佢用一個輕鬆既方式 令到後生個輩會去聽佢up
不過今次就只認同一半

同連登仔講拍拖

叫你做gym又話驚太大隻既連登仔
連女朋友都保護唔到
俾錢個陣仲好意思開口叫女朋友出返自己個份
知唔知醜呀

你就真係做爛市
外在:矮瘦柒毒
內在:癈
好心你似返個男人先啦

台大 我城都勁過佢

你係city professor?
台大都唔係重點啦 學歷高又唔代表咩既
但人地對兩性關係既探討同埋咁既年紀人生閲歷都好豐富

佢個例子男人高人工咁多
咁女人高人工過男果陣又點睇呀？

全部人身攻擊，無論點

要男人請食飯唔係問題
但係要值得
最重要係班港女唔好認為請食然必然
然後吊高賣撚尻你班on9仔
如果條女認為係應份，佢根本唔會尊重你
建立互相尊重關係係情侶間重要嘅一步

自己諗啦師兄

咪就係 真心如果係同一個覺得有發展潛力做男女朋友既男仔出去一次食飯 竟然要AA 即刻無以後
未拍拖都唔請 拍左更加唔會 同依種咁寒酸既男仔一齊唔會幸福
利申：被男朋友包養 出街九成佢比哂 我間中比一兩餐就得 準備結婚了